真的要退出？ 英特爾拍賣5G專利

〔編譯盧永山／綜合報導〕根據美國IAM報導，英特爾已將失敗的5G數據機晶片事業約8500項專利進行拍賣，希望在8月初獲得報價。
英特爾要拍賣的專利包括約6000項與3G、4G和5G行動數據機標準有關的專利，1700多項無線執行技術專利，以及500多項在半導體和電子產業有廣泛應用的專利。這項拍賣將交由 Sullivan & Cromwell律師事務所